民間行動，清算批鬥第一步，請全力支持老逗搵仔

First step清算，一定要支持老逗搵仔